支那人開始係微博屌柒 袁國勇收左美國錢 係黃屍曱甴

唔黃都比人屈黃

人一黃腦就殘
本身就押韻嘅
啲藍尸抄到咁撚柒

即係講啱咗

班支那豬幾時醒

國家衛健委專家組成員

支那粉蛆真係好撚戇鳩

冇人在意佢哋睇法

好撚惡

明明佢地最清楚武漢傳出黎先都可以唔認

最後個comment 話要證據 支那屈美國軍隊散播病播就唔洗證據?

叫得支那豬點會醒

邊位手足

醒左個D死撚晒了

唔咁樣講佢哋嘅信念就會崩潰

唔啱聽就話人係黃絲

幾時屈埋鍾南山?

同埋攞個病毒株對比吓囉

駁唔到世衞叫人洗手就得班柒頭又走去戴

中國人自私自利嘅性格
就算中共倒左台 都會建立返另一個獨裁國家出黎
而中國人就繼續成為權貴嘅奴隸

全世界一定要聽支那人地講 佢地先至啱 同中共一樣一言堂

CLS

咁咪還野味一個公道
禁野味黎把撚

所有講野唔啱聽就係黃絲港獨

不嬲都話因為有支那人先會有中共

中國人呢啲魔鬼人種一定要從地球上滅絕

必須消滅13億蝗蟲
一隻不留

中國人就係賤種
佢地信中共，死左唔抵可憐

佢醒嚟做乜
作為人類需要嘅係佢地嘅消失
支那豬存在本身就係錯

公道啲講
15年P4已經有論文發表話成功合成類似沙士嘅病毒

講事實又話人黃

依班自私精無可能會醒
算吧啦

所以話隻毒係邊個發明

屌囉
唔好信佢囉
等啲藍絲快啲死曬佢

/這個病哪裡來不重要 (美國自己都不敢講)/
侵：Am I a joke to you? #Chinesevirus

成班都ON99

You know where it came from
They know where it came from

二樓個兩位好有嫌疑

開始懷疑係假膠

仲要普通話都押，點抄

都講咗病毒株，96、97%
佢哋都係要講abcde 啲垃圾概念

講美軍又冇實質證據，cctv又冇，武漢機場唔會驗美軍身上裝備？ 中國咁撚強大
永遠都中計

芝麻人嘅記憶同金魚無異

人哋話武漢肺炎係約定俗成，佢又問有咩權力，支那劣根性盡顯，金錢權力大於一切
咁佢又有咩權力迫人用世衞個名，唔用Covid-19係咪犯法？

無知一問，abcde概念係咩？

支蟲既大話講幾多次都唔會變真ga

同連登仔無咩分別, 唔岩聽少少就女奶共

如果本地藍屍都批鬥埋袁國勇一份就好笑

對佢地黎講，邊個講真話，邊個就係黃屍

係咁㗎啦

佢好撚鍾意弄假成真， 將中間或者淺藍推過去對方

駁唔到

好期待
一定好好笑

又係收咗錢

是9旦啦 蝗蟲係咁架啦
袁國勇又唔睇social media
有睇頭條都知佢唔會care

原文已被刪

講到支那有證據證明係美軍播毒咁

成日將自己做過ge野屈落人地到，真係最無恥ge民族

做咩咁關心小漁村?

憑佢隻垃圾狗頭我信佢真係大陸人

熱門post經常有人話袁國勇係藍

bot來的

啱呀, no need to care
唔理佢，取笑佢係最好的回應

睇下其他地方的人，都係not a fuck is given to retards.

快架喇習帝都唔鐘意佢

你要用證據黎證明我講嘅野無證據

屌遲下袁教授研究到疫苗班撚樣咪又拉番佢做支那人
哂9氣啦

係呀
多啲食野味囉

快啲發起食野味大賽

要求少小日本立食野味
為奧運項目

袁國勇幫緊共匪渣，
班小粉紅傻燃左？
係要瀨美國佬，逼到美國佬還拖，
最後受苦咪又係班支那仔

武漢加油！出武漢就打死你

話咩隻病毒有abcde5種
喺武漢只搵到1種
但美國就有晒abcde5種
所以病毒就係源自美國
但病毒只會1變5
唔會5變1
所以點睇都係源自武漢

最好快d全民港獨

敵力反對我支持

要全世界同佢地一樣講大話
呢個世界只有收共產黨錢或收美國佬錢

講事實嘅正常人已經係黃啦，藍屍就係要埋沒良心跟黨走

2月又話白人唔會中

Bk 屌緊袁國勇

CHINESE確實係VIRUS

其實呢點好正確喎，忠於事實嘅人，無論本身有無政治立場，根本無可能藍，再加埋支那人非黑即白思維，咪全部黃囉

其實幾好吖，講人話 = 黃，講大話 = 藍，簡單易明，最好幫佢哋推廣下添

個隻we bare bears...

唔叫武漢肺炎
叫支那肺炎好嘛

支那人係地球病毒

佢地不嬲ON9
之前鄭若驊都話黃

連誠哥都係黄 袁國勇

好心就配合下中國
講真話好大罪嫁

佢哋作啲資料話病毒起源唔係武漢，
之後催眠自己信，已經冇得救

支那口交部: 多種證據證明病毒黎自美國! 請美國解釋!
攸乜鳩

d 人仇美心太重 腦都未撚識用
如果美國傳比中國 都係美國爆到仆街先啦 點會好似宜家咁
中國共產黨最叻就係製造敵人 然後係咁叫d 人民要團結 唔好比人蝦 每一次做錯都係老作個敵人出來就攪撚掂

禁野味係支共轉移視線

死前半個鐘

講緊回覆個隻
支那人最鐘意用

講真話都俾人屌

佢好刻意做中立，盡量唔作任何政治表態，雖然有時都會幾乞人憎，但我認為社會上係需要有呢種人，而佢喺呢方面表現算係唔錯，今次出呢篇文，證明佢依然有學者風骨，抵讚啦

人一黃腦便殘人講佢又講

反面教材。如果我地話袁國勇係藍，對家心都涼

呢班人IQ平均計有冇袁國勇一半

回力標嘅嘢...

算啦 人地周子瑜捐錢比韓國 都係台獨份子
事後搞錯左 原來佢都有捐比支那
咁支那有無拒收筆錢? 咁緊係無啦
但台獨分子個標籤有無收返? 咁緊都無啦

支那微博班撚樣算吧啦

全部加埋應該有

佢唔係黨員嚟咩？

Metoo
不過冇乜義思

哈哈 閒的

話時話吖，真係好羨慕小粉紅果種團結
呢啲黃絲呀手足呀和理非呀就永世都學唔到嘞

香港人眼中所理解嘅立場: 藍 < 中立 > 黃
支那豬眼中嘅立場: 藍 < 黃 > 黃
唔企係佢嗰邊嘅就係黃

就算係藍係黃又好
你做得科學research
就應該根據個result出conclusion
如果俾政治影響既
做完既research都無意思

咁你真係唔了解國情了

其實佢賴韓國又得
賴日本又得
賴南極又得
跟住人地冇證據證明唔係
中國永遠都係贏家
你點證明你個仔唔係我生既
你點證明你條女冇比我屌過

阻撚住復工，一定收咗美國錢

即係中咗

一般般啦,唔駛反住,但要留有餘地唔好信曬

佢地中意聽大話，冇辦法

班支狗太過insignificant 如果唔係要糾正風向同引導輿論的話，我哋真係唔需要放太多attention係佢哋度。正如普通人類唔會注意街邊螻蟻

認同

我好少叫支那人做支那人，但支那人真係抵撚死

叫什么钟南山 叫钟黄山吧
死黄尸曱甴

唔好幻想佢會醒
幻想下支那豬全部中肺炎死哂仲好

有時會諗點解支那人唔屌揸住美國籍嘅支那人

事實佢係

中國人呢隻品種天生有缺陷有眼疾，見到咩野人都以為係中國人，同埋中國人鐘意做共產黨奴隸，鐘意翻牆上網

駁你唔到

世界需要一個亞洲希特拉屠殺支蟲

低B Kingdom咪係本地藍絲囉

癲... 我個陣睇個篇野都唔撚明up 乜
師兄講得好清晰

民主不能當飯吃
支那豬思維

"藍" 同 "殘" 先押韻. 個"黃" 字根本唔押.

低B condom好似冇香討藍得咁極端

明明淺藍，都被逼去淺黃

唔撚理係邊個
香港人+講中國事實=黃絲 賣國

會唔會屈屈下連鐘南山都屈係黃

講真話又嬲嬲豬

原文上沈旭暉搵 「深藍貼堂系列 」就有。

另外位師兄解得好清楚，藍絲痴撚線，做哂醫學專家

袁係偏親政府㗎，點都唔算黃

中共邪教黎架
有冇見過人地啲國民聽到自己國家有咩差果陣好似比人殺全家咁

支那種做瞓覺嘅豬就夠
百幾年前醒過一次
你睇依家地球變成點

吊你老味d豬真係好L蠢 乜柒都未分到就亂鳩咁up覺得大陸人平均智商得30我屋企養果隻猩猩都醒過佢

佢哋幾時先識唔係將個藍字改做黃字就押韻

黨同支人 神聖不可侵犯 永遠是對的

寂那狗嬲嬲啦，仲唔出口交部？

中華人民共和國解體，到時又起返個中華社會主義共和國、中華聯邦、中華人民民主主義共和國

Zombie唔會醒

藍絲個abcde個推論係美國由舊年年中已開始有武漢肺炎, 蔓延得最耐, 所以齊哂咁多種, 但 中國係美國爆完好耐先由美國傳入, 時間唔耐, 所以得1種.

問題係.... 你點知中國真係得1種? 就算有齊a至z 再加幾希臘字母幾十種, 佢唔講, 外界鬼知咩

我老母收到
是但send條片有鬼佬好似人在野咁，生食動物
就老屈話係美軍帶毒去武漢

佢唔係淺藍, 舊年佢一早話要獨立調查同特赦抗爭者

baby condom 都空群出動

袁生係科學家，唔係政治家

tvb有無講袁國勇

中國人係一種有權用到盡嘅民族黎
到時個獨裁政體就無限loop
你睇中國5千幾年歷史就知

五毛小粉紅真係正宗垃撚圾廢物

一定係美軍啦
個世界軍人109個國家地區參加
一定係美軍帶入啦
之後各個國家嘅軍人都冇事淨係得武漢人有事啦

佢哋成日咁留意香港做乜鳩?
關佢哋鳩事呀?

中藥五碗水煲一碗？

歐洲有版你睇，一個月可以直接收皮，美國年中開始爆應該已經焦土

起碼人地袁國勇係呢個領域上仲有權威性，唔同鐘南山成日講埋d咩可防可控,原產地唔一定係中國黎損害自己權威

呢句真係好撚好笑
好想日日貼出街bin

直接叫支那病毒囉咁

香港都係啦
武漢班撚屌果陣咪又係笑香港人
結果先最重要

粉紅圍爐

有一日中國開放言論我諗佢地睇清呢個世界真係好多人會自殺

我投多十次胎都未必會見到

SARS = Chinese pneumonia

WUHAN pneumonia= New Chinese pneumonia

呢班賤人，係低比共產黨當豬咁湯嘅。有咁嘅傻弱唔湯，點對得住自己

唔好笑
香港有好多人都信隻毒係美國帶入中國

而呢班人區選係無出來投票
政府搵到方法令呢班人都投到票同會去投票9月係輸硬

大家加油啦

是撚但啦支那狗
人唔會同狗鬧交
呢啲低等生物無需理會

呢個真，中國有民主=香港人被多數人暴政

香港獨立真係唯一出路

武漢全世界第一個城市爆發到要封城咪就係證據囉
成條path 出晒黎
武漢>湖北>全國>日韓星>中東> 歐洲

有咩野證據話唔係終國病毒?
歡迎小粉蛆拎出黎

嗰句"乃中國劣質文化之產物"係出自 石正麗,袁國勇只係引用。同一樣嘅說話,唔同人講有唔同反應,果然係一班唔理性受人煽動嘅生物。

從來災難分兩種
一種係天災
而另一種就係人禍

係傳統建制個類
不過會被新一代粉蛆/ 藍絲之流當黃

屌你老母
唔岩聽就話人假呢班仆街特質黎

飲得5合1 大頭奶粉多

其實唔駛羨慕 有思考能力嘅人根本冇可能好似佢地咁

佢個學者身份、地位基本上來自建制，言論難免要避重就輕，觀感上偏藍都正常，但只要肯講人話已經夠，對正常人來講黃藍並非重點，支那畜係都要推佢去黃，我唯有大力支持囉

係加咗狗頭等於曲線要講明
二樓兩位應該係正常少少嘅大陸人

所以支那人病死真係唔抵可憐

佢哋日日都俾呢啲假新聞洗腦有咩可能唔死？ [limg]

其實連登有類似既post都會一大堆人講反話做假膠

佢地段對即係要支持

咁撚中立都叫黄
大陸狗死撚左去算啦
你老母 以為沙士真係乜撚嘢鐘南山救你哋呀？
快撚啲攬住鐘南山啦

你先要醒
竟然對佢地仲有期待

兩面不是人了

av？

屌 唔撚接受事實
人哋同佢講事實屌鳩番人
個天幾時可以滅撚咗呢班白痴仔
中華文化就係敗係呢班咁嘅畜生上

連登仔， 大家去Twitter 識做啦，敵人反對我地就大力支持

凱旋歸來係咪狗黎

推

佢做學者
都唔使討好其他人
又唔係做政治家 點解唔可以講事實

其實係咪任何濕鳩平台有人鬧黃絲
就要入去反擊？

管軼畀佢哋鬧完係逃兵
隔冇幾耐又話佢係先知
你有你抗疫
我哋有我哋做
有咩好鬧
而家中国都冇事喇 快啲開返啲城喇

唔知強國人點睇CEO訪問田毛毛嗰段片，田北俊話要攞軍營起樓

唔黃都變黃啦

點解唔俾人叫武肺呢個POINT真係鬧到悶
佢地到底駁到點解可以叫日本腦炎 但唔係武漢肺炎未
真係好撚ON9 駁到先再講呢D廢話

係玻璃心碎片

繼續對鐘南山打飛機啦

我唔希望佢地識醒

支那邏輯：總之就唔關我事,係你錯

agger
唔似個支南山

漁村
睇黎佢地都幾自卑

例如？

深藍太極端搞到淺藍係佢地眼中都變成黃....
特別係 YouTube嗰堆kol...

根本文化冇得改
有問題永遠都係槍打出頭鳥
對錯唔重要,第一時間點都要用另一件事屈鳩你來轉移視線

仲有指望呢個垃圾國家有得救嘅人就真係ON9

點解佢會講中華民國

講親良心說話就係收左錢

講真佢d淺藍/暗藍就最仆街
兩邊都有人屌佢
even CCTVB我都見過大陸人屌佢黃

唔啱聽嘅就係黃， 有科學唔信寧願信政治正確。 所以話打倒中共跟本唔夠， 應該消滅中國人呢種劣等人種

彈黎彈去個隻係鐘南山

支那經典邏輯思維 - 你點證明你無做過/無罪呀？

而家邊有中立

唔夠論證就流氓式污名化人地

微博只有中國人用， 由得班痴線佬亂叫

都話支那人到依家都行緊文革

完全贊同袁國勇見解，salute

唔撚洗理
運藍絲都知香港冇左袁國勇死左好耐

講一套做一套姐
中國人最叻咁做架啦

錯

大部分藍絲眼中：藍<黃>黃
大部分黃絲眼中：藍<藍>黃

講事實都唔撚比
而家係你班支那人成日開口埋口都政治咋

乜柒都係收美國錢，外國勢力
幾時比d新意，例如收外星人錢
講真話就屌，講假話就笑
唔係就鳩作證據老屈人地，其實冇實質data

到時就乜血濃於水既同胞咁

支那人眼中，唔奶共就係黃
幾時滅國呀屌

支那狗認證

大陸狗
中國有咩天災人禍都關美國事

另一劣質文化產物

所以乜野記念個個李文貴醫生？都係廢，支那人個劣根性都冇變到，就算有10萬個個位醫生都冇用喇，轉個撚頭打回原形

加速

講真，大把人俾藍屍越推越黃

支持九二共識啩

講到官員只會係五角大樓生活咁
入面無其他人出入嘅

陰公豬，無啦啦被人屈係黃

依個先啱
唔好講到自己人就好理智

果班兒登納粹軍

講事實

Exact7ly

講事實都俾人屌，大陸真喺冇得救

根本就係

btw今日見到有位巴打個名叫藍色多瑙殘

我個紅絲老豆一日到黑晌到話一定係美國軍人傳病毒入去武漢我就黎俾佢煩死...

如果袁國勇篇文有英文版就好，好想sd比班外國左膠睇，連”Chinese”教授都認同wuhan virus

消滅漢族就夠,外族本來好正常,俾漢族迫到要恐襲

仆街個名好正

其實袁生都否定埋P4

似收到風

中國幾時封香港

習帝最憎佢

幫佢哋兜走P4仲要俾支人話係曱甴黃屍

有興趣，但擔心個人資料落入支那手上

急不及待

講真話就係黃
李文亮既死只係令班人醒左一秒

奶完

變咗condom

抵撚死

袁係院士來喎，唔信香港人都信自己祖國科學院，信中國係法治國家吖.......

根本你個人有智力就已經唔係藍

為錢奶共個班另計

savehk個垃圾page又開始屈人收錢

cctai：你係咪pr

開新acc啦

屌那星一鳩樣聽佢講埋呢啲嘢簡直係精神污染

見到傻鳩簡體字就唔開胃